csl 10月完約帶號轉台

想share wifi 比switch，係咪得smt?
同埋係學生
想要4G無限plan,可限速/不限速
有時番大陸想用數據
遲下想轉出ip8既plan
tg:ps4lihk